連登波台三大低質會員 及 三大高質會員

低質：

爵士連加特 （迷連死狗公）

新 泥菩薩探肛 （屌狗迷雞）

蓋世寶吊老母（雞蟲教壞細蚊仔）

高質

濕鳩liy （高質食評家）

沙洛文黑努 （高質反麻）

奇雲道爾 （咩都高質）

橙，冇人理

樓主：on9

屌你老母獌狗

張學友 變態佬 今日又想奶邊個女姓加拿大

班熱狗呢

我迷麻

屌你老母

痴線你係反麻偶像 本身一直話麻友係雞 以家改為貼麻友等人話佢係雞

有咩得罪

熱狗不值一提 太仆街

我都低質？

迷連

迷雞

狗公

痴漢

收嗲啦

Bb你幫隻死狗公唔撐我？

好球！！！！

佢先係我最愛

Me is the the 高汁est

唔認同泥青低質，佢吹捧iris有功

食屎啦 佢做狗公都撐 無理

吹捧隻臭雞